[台灣同胞你好]韓國瑜支持區

致台灣同胞：
我們香港人一致支持韓國瑜先生當選下一任台灣省行政長官

台灣發大財